就畢業，想買過套西裝，有咩推介

依家果套已經唔岩身
唔想出去見工果陣咁柒
外表太重要
唔想買g2000 zara果d
想度身訂造
筆直5000$ 左右
正常身型，178
各位巴打有無推介？

FB IG Search 都大把

suitsupply

例如？ 小弟唔熟依d野
有無信得過

thanks巴打

其實3000左右已經有套，2000你可以拎黎買埋鞋。
尖東有間叫才藝，都ok,好似一套都係2000多d,整多兩件裇衫應該3000有找

就係覺得太平果d好伏
寧願比多少少

試下 hackney, cuffs 果啲，budget 多少少可以去 dream bespoke, browns tailor

Suitsupply 應該冇死
畀多啲仲好似有得按你身形造

旺角嗰啲就唔好信太多，有朋友去做試過中伏，我講嗰間你可以去摸下啲料先再決定都OK，始終訂西裝料係最緊要

5k budget話多唔多，話少唔少，但又要有啲quality，係suitsupply㗎啦，冇死

【西裝去邊度訂或做？可以參考以下：】

$1000以下：G2k，Zara，旺中，兆萬，荷里活，羅湖商業城，廣州婚紗街。
$1000～1500：佐敦龍將，中環祥興，黃大仙佳藝
$1500～2000：銅鑼灣大華，尖東貴族。
$2000～2500：石硤尾中興。
$2500～3500：荃灣華達， 灣仔超雅 。
$3500～6000：中環Jantzen ，銅鑼灣Hackney (H 記），尖沙咀Peter Lee 。
$6500～10000：中環Dream Bespoke，尖沙咀Browns Tailor。中環Practical Tailor。尖沙咀William Yu。
$10000以上：Ascot Chang (AC)，WWChan，Baroman，A-Man Hing Cheong (AMHC)，Gordan Yao (GY)。

隔離POST有講

點中伏法

巴打係幫襯過？ 靠得住嗎

暫時依間睇過個網好似ok

CWB bespoke

Thx bro 咁岩要做一套

樓主唔係想訂造咩? Suit Supply好似係賣現成西裝

買西裝點都係度身最好

係嫁咩
我真係唔識
巴打好似幾熟西裝？ 你有無幫襯過邊間靠得住

我做都係搵祥興，度身個師傅係煩d但千零蚊幾好

我覺得個師傅睇落有d mk
不過都多謝巴打推介先

咁平真心無伏嫁咩？
度身訂造都先千零蚊

熟就唔係幾熟 試過下面幾間

E-Rave

Veluti Sartoira

A-Man Hing Cheong 佢fb冇野睇

都有made to measure 既
對西裝唔熟又要揀款揀布
好易整左套四不像出黎